見到哩個post又唔入嚟正評嘅gpa一定冇得過3！

寧可信其有，不可信其無

ok

賤人

Ok

精神分裂？

屌你啊

皮已正 求過3

屌樓豬

咁就啱喇！

Block 柒樓主嘅gpa爆4

唔好啊

仆你個街逼人入黎既

點解要咁對我，我都係俾個目標大家啫

祝樓主唔過2

皮已負

反彈無回頭

一早唔過

正評左
唔過3就樓主仆街死

過埋4啊

唉屌